人非草木 vs 我本人

人非草木
我本人

呢兩首歌真係聽極都聽唔厭

基佬軒首我本人好過原唱